[馬賽對多圖]東龍島7龍珠召喚神龍

是咁的，我一個人同兩個自稱係朋友嘅人懷住不同目的走去東龍島行。三個人咁啱約喺油塘食早餐，去三家村碼頭坐船，點知掛住傾偈搞到啱啱好miss咗十點幾船，搞到等咗成粒鐘，成十二點先去到

好彩船程唔耐，唔係真係入到去就走得返出嚟

成程望下山望下海咁，個人鍾意行島多過山，因為行山會好易悶，但真係幾多人下我哋揀向右行
同朋友嚟一個螳螂捕蟬，黃雀在後有時鳩下鳩下都幾開心

我話條條大路通羅馬，你話~記得搽防曬同蚊怕水，樓豬俾啲腳膠蚊奶到紅哂

行落去長樓梯

覺唔覺朵花好似每個男人中學都會經歷過嘅嘢

唔知做乜會有張枱喺度，係咪CityU張枱飛咗過嚟

呢度有個石刻文物，完成儀式就可以入錫克教

樓主亦不忘自拍

個fd肚餓得濟要返轉頭食嘢應該每個島嘅餐蛋麵都俾我食過哂，28大洋

食完向返左行去燈塔點解見唔到yylam

驚見Thanos個下巴

臨走前走執咗袋垃圾，個沙灘乾淨過東平洲

邊個仆街漏咗對西瓜

最後五點八搭船返歸

G持/10

6/10

支持

10/10有執垃圾

條女你識? 靚唔靚?

西瓜唔算垃圾 如果無塑膠
大自然會分解係養份黎

唔識中上啩，btw我都係自拍佢個自拍咋

cls沙灘喎，你唔好dom啲蕉皮喺沙灘

10/10

執咗袋垃圾

馬丁巴收唔收兵

樓主一定好靚仔

唔收，女朋友就要

靚仔過呀源少少

想執垃圾但冇乜垃圾，有啲失落

你嘅g持，係我派膠嘅動力

唔執有幾多

出多啲膠遊，幾好睇

8/10有餐蛋麵

應該曬到變炭我都想有咁多時間郊遊

食極都係餐蛋麵，但真係幾多食

想知喺島上面走咗班船點算

有加班嘅，但都miss咗就聽日走啦

push